const setA1 = 


[
   {
      "category"  : "Βιβλία",
      "title"     : "Ο Μεγάλος Περίπατος του Πέτρου - Άλκη Ζέη",
      "part"      : 1,
      "date"      : "5-5-24",
      "HomeUrl"   : "https://mathimata.github.io"
   },
   {
      "level"     : 1,
      "question"  : "Που εκτυλίσσεται η ιστορία του βιβλίου;",
      "answers"   : [
         "Α: Θεσσαλονίκη",
         "Β: Αθήνα",
         "Γ: Λευκωσία",
         "Δ: Ιωάννινα"
      ],
      "correct"   : "Β: Αθήνα"
   },
   {
      "level"     : 2,
      "question"  : "Σε ποια εποχή αναφέρεται η ιστορία;",
      "answers"   : [
         "Α: 1821",
         "Β: 1940",
         "Γ: 1956",
         "Δ: 1974"
      ],
      "correct"   : "Β: 1940"
   },
   {
      "level"     : 3,
      "question"  : "Ποιος είναι ο ήρωας του βιβλίου;",
      "answers"   : [
         "Α: Κίμωνας",
         "Β: Νίκος",
         "Γ: Πέτρος",
         "Δ: Γιώργος"
      ],
      "correct"   : "Γ: Πέτρος"
   },
   {
      "level"     : 4,
      "question"  : "Πως ονομάζεται η αδερφή του Πέτρου;",
      "answers"   : [
         "Α: Μαρία",
         "Β: Ξένια",
         "Γ: Αντιγόνη",
         "Δ: Βάσια"
      ],
      "correct"   : "Γ: Αντιγόνη"
   },
   {
      "level"     : 5,
      "question"  : "Πως ονομάζεται η κολλητή της Αντιγόνης;",
      "answers"   : [
         "Α: Ισιδώρα",
         "Β: Ρίτα",
         "Γ: Άρτεμις",
         "Δ: Μικαέλα"
      ],
      "correct"   : "Β: Ρίτα"
   },
   {
      "level"     : 6,
      "question"  : "Ποια είναι η εθνικότητα της Ρίτας;",
      "answers"   : [
         "Α: Γερμανίδα",
         "Β: Ισπανίδα",
         "Γ: Εβραία",
         "Δ: Αμερικάνα"
      ],
      "correct"   : "Γ: Εβραία"
   },
   {
      "level"     : 7,
      "question"  : "Πως ονομάζεται ο σκύλος που έχουν οι γείτονες του Πέτρου;",
      "answers"   : [
         "Α: Κίτυ",
         "Β: Στορμ",
         "Γ: Μέρφ",
         "Δ: Ρεξ"
      ],
      "correct"   : "Β: Στορμ"
   },
   {
      "level"     : 8,
      "question"  : "Πως λένε τον θείο της Αντιγόνης και του Πέτρου;",
      "answers"   : [
         "Α: Θανάση",
         "Β: Κίμωνα",
         "Γ: Γιάννη",
         "Δ: Άγγελο"
      ],
      "correct"   : "Δ: Άγγελο"
   },
   {
      "level"     : 9,
      "question"  : "Τι δώρο έδωσε η Ρίτα στον θείο Άγγελο πριν φύγει για το μέτωπο;",
      "answers"   : [
         "Α: Ένα χρυσό σταυρό",
         "Β: Ένα χρυσό μενταγιόν",
         "Γ: Ένα ζευγάρι μπότες",
         "Δ: Ένα ζευγάρι γάντια"
      ],
      "correct"   : "Β: Ένα χρυσό μενταγιόν"
   },
   {
      "level"     : 10,
      "question"  : "Τι έπαθε ο θείος Άγγελος στο μέτωπο;",
      "answers"   : [
         "Α: Εξάνθημα",
         "Β: Χολέρα",
         "Γ: Γαστρίτιδα",
         "Δ: Χιονίστρες"
      ],
      "correct"   : "Δ: Χιονίστρες"
   },
   {
      "level"     : 11,
      "question"  : "Τι είχε ο Πέτρος στην αποθήκη του;",
      "answers"   : [
         "Α: Αγάλματα",
         "Β: Ζωάκια",
         "Γ: Σφεντόνες",
         "Δ: Παιχνίδια"
      ],
      "correct"   : "Β: Ζωντανά"
   },
   {
      "level"     : 12,
      "question"  : "Ποιο άτομο θαύμαζε ο παππούς του Πέτρου;",
      "answers"   : [
         "Α: Την Μεγάλη Αντιγόνη",
         "Β: Την Πανδώρα",
         "Γ: Την μικρή Ισμήνη",
         "Δ: Την Κασσιόπη"
      ],
      "correct"   : "Α: Την μεγάλη Αντιγόνη"
   },
   {
      "level"     : 13,
      "question"  : "Τι ζωάκι είχε στο σπίτι του ο Πέτρος;",
      "answers"   : [
         "Α: Γατούλα",
         "Β: Χελώνα",
         "Γ: Σκυλάκι",
         "Δ: Χάμστερ"
      ],
      "correct"   : "Β: Χελώνα"
   },
   {
      "level"     : 14,
      "question"  : "Πως ονομαζόταν το ζωάκι του Πέτρου;",
      "answers"   : [
         "Α: Κίμωνας",
         "Β: Νεκτάριος",
         "Γ: Αγαθοκλής",
         "Δ: Θόδωρος"
      ],
      "correct"   : "Δ: Θόδωρος"
   },
   {
      "level"     : 15,
      "question"  : "Σε τι σχολείο πήγαινε η Αντιγόνη;",
      "answers"   : [
         "Α: Δημόσιο",
         "Β: Ιδιωτικό",
         "Γ: Εκκλησιαστικό",
         "Δ: Πρότυπο"
      ],
      "correct"   : "Β: Ιδιωτικό"
   }

];

